［置頂］仲有8日就到全民口罩日喇！！！！

為咗宣傳11.5全民口罩日，我由今日開始直到11月5號，每日都會開一個po倒數同提醒大家果日戴口罩，務求令到果日我要見到個個戴晒口罩返工返學放工放學！！！

原本戴開嘅就繼續戴

大家可以做嘅野就係手人置頂呢個po，打個「推」、push、貼文宣圖等等，再身體力行啲嘅可以share埋出公海，同時我會收集呢個po嘅文宣圖

11.5 全民口罩日！！！

推

.

push

有無女神版本呀 ?

咩版本嚟如有歡迎貼晒上嚟

Pish

推, 要有新野keep住團火
雖然我戴左都係毒撚

第3張圖呀.. 可唔可以整張毒女變女神.

可以戴黑色
即刻變韓星

我係文宣谷度copy出嚟

日日都戴，幫你推下

多謝你
有時戴口罩見到同路人對望都會會心微笑一下

唔緊要,, 但3張都好正呀

我以前都日日戴，所以無咩感覺，根本搭車一定要戴，唔戴好易比人傳染

有新版本嘅話大家都可以一齊貼上嚟

今日落雨，天氣應該會凍咗
手足要注意身體
場運動需要大家

p

日日都戴

繼續努力

推爆佢

tui

日日戴 妝都唔使化 慳返啲時間

金...金義聖ok?

幫推

建議整返個面具好啲

其實戴黑超定口罩難認啲
如果只戴一樣

我有權

721

agger

ok

個人認為口罩
諗起呢張圖

Push

自推

日日都戴㗎啦，都唔明做乜要特登set一日剩係嚟叫人戴口罩

有啲人唔係 你見平日都唔多日戴就知
Set一日出嚟係比佢地知道其實有好多同路人
順便比佢地習慣下